不如提出所有QA用一日時間返去收集意見，第二日先答啦

確保我地真係反映民意，唔同垃圾政府

除左連登，亦可以在tg, 連儂等收集意見

推

1

你明唔明咩叫記者會，唔比人問野，咁你上網出編文咪得囉

出新聞稿都叫記者會？

你文盲?